我地要齊心 杯葛所有香港警察狗

6月12日，係香港人心碎嘅日子！

本來攞納稅人嘅錢出糧，應該服務市民的警察，竟然對手無寸鐵嘅市民係毫無警告下開槍！！！
根本冇左人性和道德！

因此，係呢度號召全港市民，從聽日開始，請各行各業，特別係服務業（酒樓、餐廳、便利店、的士、巴士等）凡見到警犬，一律採取杯葛、不服務態度！

我地一定要團結！
杯葛所有香港警察及家人！

請各位支持！

其實養狗都會對自己忠心
呢種狗？哈哈哈